有冇人屋企隻狗成日叫

隻狗我細佬養, 成日叫好煩, 點算好

狗肉煲